警方大反黑掃場拘87人

警方大反黑掃場拘87人

港聞

【本報訊】警方連日在全港展開「犁庭掃穴」反黑行動。有組織罪案及三合會調查科（O記），聯同五大總區反黑組、刑事偵緝部門及機動部隊，過去一連三天突擊搜查160多個地點，破獲多個賭檔、賣淫場所、無牌按摩院及黑幫武器庫，撿獲西瓜刀、伸縮警棍、鐵棍等武器。行動中警方拘捕82人，包括49男33女，年齡由18至77歲，部份有黑社會背景及持雙程證人士，涉嫌藏有攻擊性武器、經營非法賭檔、管理賣淫場所、管理無牌按摩院、藏毒及違反逗留條件等。
此外，西九龍總區反三合會行動組人員，前午於旺角砵蘭街316號一單位，撿獲海洛英、約60粒「藍精靈」毒品，拘捕一名44歲姓夏本地漢涉管理毒窟及販毒；另兩男兩女涉藏毒被捕。
■記者黎志偉、溫瑞麟

O記連同各總區的反黑組探員展開犁庭掃穴行動，搜查全港多個娛樂場所。黎志偉攝

O記連同各總區的反黑組探員展開犁庭掃穴行動，搜查全港多個娛樂場所。黎志偉攝

其實宜家仲多唔多開片

成日搜到刀棍但又唔覺邊到有打過

武器庫

武器庫得幾把刀仔,D黑幫幾陰公

你估拍戲有箱am手榴彈咩

Fd 底開party 搵人順便做樣姐

硬係覺得而家係油尖旺D黑社會已經變左冇影響力, 反而全港最惡既黑社會係晒新界D圍村搵食